有無人同我一樣聽到莫文蔚唱串燒歌就諗緊佢會唔會唱轉唱情與義？

雖然佢琴晚唱得好好
但雙刀火雞既印象實在係太深刻